【正式啟動】民間記招=回應警察四點記招

每日開po整合警方Q and A無答到既問題

記者會內容
1.用片段，相片回應
2.提供問題俾記者四點開波
3.受害人被捕人親身講解(如有)

唔會無代表性
唔會俾人問

完

推